次次搭小巴見到啲靚女落車

都會第一時間轉位坐過去
感受下靚女嘅餘溫
幻想下佢攬住我
成個車程仲開心過坐過山車

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

收到啦ching
915 cwb呀嘛

睇你個名就

坐暖凳會生屎瘡

坐你坐過個啲咪會

做得好
幻想就係你只能夠做既野

求下你唔好再講

我通常直接跟佢落車

咁癡漢嘅野我唔做
話曬都正人君子

係後面跟住佢,係咁望住佢屁股

on9 我屎眼不知幾健康

餘溫

食飯都會生痔瘡
飲水嘅人最後都係會死

屌你老母啦 真架-.-

有冇奶佢坐過既地方